男朋友做過d咩令你有感受到幸福嘅𣊬間?

分享下你男朋友對你有幾好?

留名學嘢

肯比我射到成面都係

此post 已完

非gay post

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

多咗啦

無端端喺背後攬我果陣

之前有次同男朋友瞓瞓下覺得胃痛 佢半夜都話要落街幫我買藥 但我就話唔准佢咁夜落去 驚危險 我話就算佢買咗翻嚟我都唔會食 叫佢唔准落 最後佢屈服咗無落

之後有次我嚟m有啲m痛 我又驚佢夜晚晚落樓買藥所以忍住無講 但佢攬住我個下feel到我㩒住個子宮位 知我痛就即刻係佢個櫃到拎盒m痛藥俾我 佢話知我成日呢到痛嗰到痛 所以咩藥都買咗啲擺係屋企

嗰下勁想嫁俾佢

但之後佢又即刻激嬲我

行街要去廁所時 陪我一齊去

未諗到